这把由英国设计师Thomas Heatherwick设计的椅子现在正在纽约鹿腿画廊展出。 一把椅子的诞生|Blake Gopnik | 2012年2月14日|DAILY BEAST 
 鹿腿肉要烤三个小时又三刻钟。 一本诗意的烹饪书|玛丽亚·j·莫斯 
 今天下午我送了一大块鹿腰肉给范霍赖特太太。 我希望你有，先生。 世界上最伟大的书，卷十|各种各样 
 我们上船的时候，我觉得船尾挂着一只鹿腿。 罗兰·卡谢尔，查尔斯·詹姆斯·利弗 
 没有这些发明中的一种或另一种，没有人会冒昧地把鹿腰肉送给他的朋友。 《马丁礼仪手册》和《真正的礼貌指南》|阿瑟·马丁 
 在端上桌之前，厨师应该在腿上倒上一杯热葡萄酒。 《马丁礼仪手册》和《真正的礼貌指南》|阿瑟·马丁